外國人焗住用google translate都要上連登，究竟幾時先肯開英文台/英文interface (2)

原post1001咗:外國人焗住用google translate都要上連登，究竟幾時先肯開英文台/英文interface

我要求連仔：
1. 設計英文interface，比外國人可以用英文navigate 連登
2. 開英文台，只許用英文討論

理由
1. 連登國際出左名，有外國人想黎睇
2. 可以提供第一手行動資訊比外國傳媒，唔洗再比scmp壟斷
3. 連登可藉此機會expand到一個新層次

當連登仔開始瘋用twitter接觸國際，連登又點可以故步自封

支持開英文台/英文版/國際台

我平時Share 文宣都係Share 英文多人For 外國朋友

我自己啲朋友政見都差唔多，唔洗再傳中文

支持開英文台/英文版/國際台
國際手足其實可以出到好多好idea
特別係lv 高果班

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

Push

pish

推

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

唔係硬件問題 係出post嘅會唔會用英文

其實會唔會做到一個 interface, 俾一眾肥絲打將一啲熱門既post做 translation?

打錯，係巴絲打，自膠

啲絲打差啲打死你

agree , we should type in English even without English channel and even in rubbish English

係

連仔

手動翻譯有得諗
最好加個功能可以直接加係原po下面就最好最易睇

Endorse! admin pls consider the suggestions mentioned above:

1. Set an “English” subforum and/or
2. Enable forum user to contribute translation under every comment

而加開始！見倒全中文嘅post即刻同佢recap in english!!!!!

engrish
chinglish

831=721
推

For foreigners of LIHKG, this is a brief summary of both of the existing parties/stakeholders of the Anti-extradition protest period. The post will only introduce the two main opposing parties of the incident, stated below.

The communists, or the government supporters (Especially Chinese):

The communists are wicked beings, always thinking of new ways to trick Hong Kong into a vulnerable position, solely for the reason of getting the properties and the economy advantage that Hong Kong holds, since the PRC (People's Republic of China) itself is experiencing a national bankruptcy, and not having the bravery to face the horrible fate of their country, they went to seek our properties ambitiously and recklessly by using the 'Extradition law' as an excuse for maintaining its wellbeing and at the same time, gain more and more access and control of Hong Kong, hoping to shorten the time for 'unification'. Unfortunately for China, Hong Kong has already been different from China for decades as the UK colonized us and western culture, and high-end culture got into Hong Kong while the Chinese maintain its low-end, agricultural culture, and this has already indicated that 'unification' (or simply conquering Hong Kong) would be unlikely due to the massive cultural gaps between China and Hong Kong. Throughout the waves and waves of protests, the communists recklessly beat up the young, and also turning lies into truths blatantly and shamelessly, ruining the future generation and the lights of Hong Kong’s future.

The Activists/Protesters

The protestors are a group of people mainly made up of teenagers. They are people who fight for the freedom of Hong Kong from the wrath of the PRC, and are a bunch of enthusiastic activists that know the truth and are willing to fight for democracy, and fight for their own place and their home. Their sacrificial acts, blood that they shed, and the hard work they have done should be highly appreciated as one of the last, but strong struggle of a critically injured territory. No matter how long the sinister government ignores their needs or requests, they will keep on fighting, never giving up no matter how weary the fight can get. Despite the brutal acts from their opposing parties, like the police or the China supporters, they continue on their journey to fight for democracy with perseverance and a battling spirit.

I understand there are also other stakeholders that take an important part in the anti-extradition period, like the police and the government, but these are the two main opposing parties of the incidents and it is decided that introducing these main parties above would be more of an appropriate choice. Thank you for reading the post, and please consider sharing the post to your family and friends, so to spread and defend the democracy and rights we, as Hongkongers deserve rightly.

文宣國際台大把料出
係唔知出邊

有英文interface 我都同意, 最好有得揀d 高質post 可以translate 做英文, 等鬼佬都睇到高質post

就好似2ch 咁, 有人會揀d 高質日文post 轉做中文比人睇

香港作為國際都市，有英文台絕對係合情合理

好多學生同打工仔平時無野做好得閒
可以幫有用嘅留言翻譯
好似打字幕咁

we strongly urge Lin Chai start the English Channel

推。英文台 English station